點解大家重要怪個政府唔做嘢...

...我意思係點解大家重咁純情重相信政府會為香港市民做少少嘢？

我喺度話俾大家知, 佢哋絕對唔係傻嘅, 你諗到嘅防疫措施佢諗唔到都聽到...

佢哋唔係唔識係唔做！因為佢哋係對我哋香港市民係敵人，諗盡方法想我哋死！

唔好再問點解佢哋唔點點點, 有無聽過敵軍會救你呀！？

我哋純情在重覺得大家係同一邊, 只係屌緊佢哋只係蠢同埋無能, 醒啦好嗎？依家係佢搞到你就死佢哋重係你係警犬後面乜事都無呀！

如果無攬炒嘅決心就算！有就唔好得個講字！

香港人只有一樣嘢可以做，就係乜都唔燃做！

3/2 三罷呀！

所有三罷post都沉9晒, 點搞？

因為展示緊比港豬藍絲睇政府真on9

自推！

自推2

果班傻閪要失業 中wars 先開始諗咩事

我寧願skip 柒左佢地。

依家我方至少6成人support

自堆3

到撚左今日仲係覺得係因為班官無能而唔係成個制度有問題咁仲可以講咩

高永文呢D一入政府即時變深藍完全冇哂良知,梁卓偉要跟隊唔載得口罩仲要夾硬講載左講唔到野,你盲知道根本唔係無唔無能係個制度令擦鞋奶共容易上位,成個制度令劣幣驅逐良幣

可惜大部分人仲係刮係識得講班官無能,好似換左人盲解決到咁撚樣,冇計存,一日未夠痛一日都仲係會咁,班官根本唔撚係為香港人服務點撚解大部分人仲係到EXPECT佢會做對香港人有利的野

推推推

Push

算啦 香港人未殺到埋身都只會係得把口 大家都係慢慢等社區爆發算啦

agger 真係唔明
香港政府
嘅政策係屠殺香港人

從來都唔係救香港人
醒下啦仆街

自推4

淨係醫護罷工真係唔夠，只係推佢哋去死，一定要全民做嘢！

左膠太多...

睇情況幾乎肯定會社區爆發

推

唔通真係到死都唔肯醒

反送中以黎最大誘因去三罷,同醫護一齊罷,無人推?
好過去塞鐵比狗拉啦

無錯！今次都唔罷幾時先肯罷？但連登已被溝淡好難推

自推5

推都推唔郁